[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (55) 1001幾時先肯開PO

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
當期PU 足球小將
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！
暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)
FAQ:

資料集

留名

sorry 未開過po, 下次開
FAQ 果舊野點copy

其實唔洗Copy,你撳#1 右上角 個三點 ‧‧‧ 然後撳以此內容開新主題就得,輕鬆

然後佢下面有個舉報功能,下次見到漫步人生路就可以撳

2021年了 有人仲未識開po

淘寶真係好搵 賣完初始ac等一陣再賣成品ac
一個ac搵到2次水又唔使自己做

冇得改password？

無

我個初始係日本仔網買 希望唔好爆

咁驚
一陣係淘寶見返自己ac

我見日本仔網d ac都幾平
幾千yen 八九隻UR 滿突光戰

咪一早講過唔好買ac

等下係channel 講講下野變咗講日文

課咗幾皮野 一教訓醒全部裝賣哂

變晒N裝，召喚R滿80lvl

無得改PW 真係好ON9

痴撚線

屌咁我係唔係要考慮半周年轉生

驚乜 依加咁多人買ac 點會中到你？玩翻2,3年先爆你ac等你跳樓

好樣衰

TM1 d裝勁撚到痴線

圖呢

自己入game睇啦

啊哥同細佬都好勁

賭神係咪變左登入黨

每日有撞公會戰

不過應該半棄

等半週先抽，希望可以轉用ur卡

仲有幾耐半週年

5月

寫定先

今晚實猪，對面幾個百幾rank，又要睇負6程度

抽埋我過份水 咁我上水仲有咩講

如果對你地要0分先和到

個個拎曬啲RAIN 出黎追住你黎燒

聽講你地連贏咗好多場

冇得打

你地一路贏上黎，gun唔到

贏廢隊/hea 隊係無用 你望下豬扒團 127：2同96：30差1分

中間輸過好多

你一上場就連贏

唔係+5都唔敢拎出嚟用

巧合啫偷睇小妹

巧高要求

定時留意隻貓幾時返黎

暗地裏已經搵人培養緊必中/命中隊打鳩小妹

想買DIABOLOS 碎是否不智

no,buy

只要唔棄總有一日會歪中

根本唔會遇到你地你地個級數係野武士個邊 以後唔會遇到 怕條毛 我地今晚開始會落返去到Beo佢地玩泥沙

30名又的確遇唔到26名好串

Excel留咗名個位中國武漢肺炎,公會而家有個位 你入嚟Discord 然後可以入會
怨XXXXX 幫我置頂

我地-6,你地實力

8000石中咗 但諗落張咭完全無生存能力好似無乜用

電腦隨機抽對手系統鬼知係-6定實力
btw 邊個同你講我地唔係-6

No buy

只要殺哂對面仲洗乜講生存能力

睇牌面同對戰戰積 點都無-6到對面5件唔郁掛

黑肉 sasa 暗忍 閃坦隊 好想要

其實問心睇排面都知我地輸梗謙虛過頭就係虛偽

9up當秘笈

好似係你地不斷謙虛先未打就帶定頭盔又乜乜又剩

琴晚真係極-6,我地攻隊已經超水準發揮咁都全清唔到佢地,然後佢地突然懶到仆街,明明係每日都全郁嘅隊又有指揮

多個月就忍下啦

我估有機率up

買咗碎了 遲啲岀暗raid都有用

無死亡機器唔開心鳩抽第二隻召, 好似係

到時出水龍都似

死機冇土人好用我覺得

抽不到的召喚獸是廢的

會長啲諗法成日都好獨特

頭先俾鬼壓完抽下10連 炒撚咗 垃圾game

人唔做我做，殺出生血路

二公子一次過串哂啲豬硬撚

點解俾女壓完要抽10連？ 性交轉運？

好似無乜人練光伯港女

港女大把,因為件Trust夠勁

自己公會

因為佢都係猪硬撚

無見過人用喎一次都無

pvp 有

豚硬撚

理性分析琴晚個隊的確係唔夠打,真係贏對面突然偷懶我地重要打多個

為咗件trust 成班都癡線 勁係邊到
一開波回血睇落無乜用

會腸啲思路真係好神奇

琴晚真係負6，全動猪2分

憑自己實力令人地懶 點解要還 屌你老母
😦

諗住借佢啲法力

坦用,尤其手短嗰啲,會走去同打手一齊回血+開盾

再勁都好難去升佢 小薯無咁多料

你都小薯我地公會=薯仔會

有見光戰用

你地有幾多個壓rk jj
我全部㩒哂 仲要因為抽咗6萬幾石乜都無 真正假rank

升緊彩花

仲記得一開波抽雷槍
連續歪咗3隻港女
個機率可以中六合彩

又話光戰唔可以裝trust

其實冇幾個係真壓Rank真係要講應該係歐洲人會 個個十抽出

唔可以裝男主盾 佢自己個件, 唔影響一動既咪裝得

我應該要扣翻過6萬石 應該得翻85-86rk

招技唔係一開波出就用得啦,港女件Trust用嘅時機同生命息吹差唔多

仲有勤力無課JJ

好熟悉喎 中間先中都可以99
我過隻30lv

ME R7 中都87 點止85-86

其實執雞真係好重要,諗下幻幻們如果一開波撞晒0 真係贏都變輸

我解咗新過個任先90-93
扣翻6萬石 86差唔多啦
係你自己解得多覺醒突破任

唔想比人笑成年89 日日RE 200同刷足十幾次突發

雷槍都冇乜機會出場

咁似講緊我地

突破係人都差唔多架啦, 有碎點解唔解, 突破全部都虹碎果一下停, 微課係咁架啦

有米到

我無喎 塵課無你咁多料可以隻隻㩒

點會同你講我啱啱先買埋開GAME 最貴個優惠PACK

r8

你懶咋 我無買過材料包都夠升

我講光戰個陣先買

要留黎俾ur㗎嘛到時唔夠又好似你咁課咩

交換所
開GAME 到依加佢派/MISSION/換啲料我都升咗3隻光UR覺6

屬性欠片同魂其實真係夠用, 係唔夠波同虹碎

見好多課長都係手動PVP用
屈手長都幾勁

btw,跟住好似下次必中ur中咗雷槍
而家做緊倉管

有可能咩

唔同驚

我都3隻暗UR 99啦又扮

手動遠攻係有so，不過如果有風槍，雷槍真係冇出場機會

我都有3隻99暗
不過2隻ur 1隻ssr 依加得翻1xx覺醒料 仲要之前買過好多張卷去換100
有咩好扮

我呢d小薯成日都要解覺醒突破R石
你地唔旨在

你望下無升過UR 果啲屬魂同欠片剩幾多 我雷冰風都6, 700粒

same
啲屬性欠片/覺醒源根本用唔哂

呢個時候就係機會喇,智障女件Trust可以俾你雷鎗有同風鎗嘅一樣體驗

可能係我之前鳩覺咗啲ur一開始我咪玩大包圍

後面活性孔然後2下箭雨搞掂啦 素早又高

9up 無玩過手動

你係咪無刷齊任同MEDAL 換碎

鎗用唔到,sor

緊係無啦傻㗎咩 小薯邊刷得齊

其實自動有時俾雷鎗放風箏都幾難搞尤其用開手短嗰啲

第一隻UR係雷鎗有情意結所以點都升到99
手長加必中打黑肉幾好用
不過而家升緊風鎗，得79都好撚勁
射到對面不要不要

雷鎗係可以+3射程
箭雨再+2
當然都係9up
無打過

懶你就懶 真正小薯係好似我咁R街場打

咁。。。無就無㗎啦至少唔係扮野先

btw依加入戒指場俾人踢到仆街 以為手持風槍就有閪屌

扮啦,你呢啲直接買故事Pack輕鬆啦我地呢啲無課先要唔放過任何一個用肝嘅位

TM1手動PVP打過一個大課長
用雷槍+風槍+冰法
突爆回卡+運卡+素早卡
嘔心到極致
本身已經難中
仲要中到都仲有見切

剩餘有償石:44
連每日單抽都做唔到

唔刷幣換

隻介加乜？

邊有咁多錢間精力 協力要續下㩒

咪回避+8 重裝甲專用回避必用裝嚟睇你有冇需要幫啲重裝角玩閃,例如sasayaki呢啲

已經好多個活動冇換到

8閃同麻耐

人生呀。。。。。

咁咪無得裝劍要trust劍
吸血土忍都好有用

咁用命中介好過

諗住遲啲有on off嗰陣
係光戰到用土忍trust玩回坦

佢個素早同運點玩回坦

唔同玩法呀會長,你做得回避流都係要閃到極致架啦,回避帽係防具,呢隻戒係飾物,吸血土忍用的確一流

回血坦重好

回避坦唔會俾人扣Hate,唔同玩法呀會長

不了，實避唔到

holy

之前仲雪隻土忍話佢垃圾依加根本換唔走佢 重心角色 劍聖一下秒
睇下有on off之後可唔可以玩時魔

光戰好高運
係低過黑肉少少
同埋素早對回避影響好少
冇乜所謂
而家就咁打公會戰/arena都已經周不時閃到

咁光戰佢要做回坦係會食核爆

我食完sasayaki個虛像都係會好閃得,最緊要有Buff

邊隻土忍時魔？

黑人問號

會腸係咪唔知土忍有時魔副職

都on/off左啦

開始擔心會長誤會獅子王有劍聖職所以練

乜土忍玩埋時魔咁抵死

重點係乜有第二隻土忍咩

核爆唔會off啦,始終Holy得3下

會腸係因為想俾獅子王吉所以先練

所以你尋日叫會腸驗眼會唔會攪錯咗啲咩

你叫先,唔好屈鳩me

突破盲腸

機戰DD好好玩

1億俾who

龍珠啲零頭姐半日都賺到啦

刷極都唔出ssr 碎，開始app都唔撚想開

對面6個百幾rank 打條毛咩

今晚應該可以早啲休息

今日豬了 大家輕鬆打

已經撞咗5個0豬了

對面又係啲懶隊,全郁贏1004

又係幾隊公廁隊,見到都唔想打公廁都2000魔攻

老屎忽koga同黑警有無入tg

koga有連登AC唔洗入啦黑警唔知了

隻eva已del

咩名

古賀葵好似係

你mark晒入death note?

二公子小氣筆記本

而家拎返個冰法出嚟打公廁隊有冇so?

啲公廁隊中間會放隻光戰係到吸晒仇

對面贏神殿騎士團 我哋比神殿炒

今晚準備0星

希望會腸用無上燈力燈到對面半隊唔郁

留係白3好過

而且全部攻守隊唔一樣,
睇數值似係每人一隻土法

土法又打空氣又Team kill
聽日再係咁就收返埋佢用返二王子

第二場撞咗

點會咁, 我隻土法好少出範圍技
頭先最尾同RAMZA單挑齋扑扑兩嘢扑死咗佢

第二場本來可以殺多隻劍聖，點估到行到去唔放holy

今晚好多人3星

我唔知點解隻土法範圍技優先過holy

咁行到去放乜

頭先3吓holy殺3隻好爽
打回隊就最爽

土杖術

肯定用哂啦, holy就肯定優先過土杖

無用曬，打完check返仲有1 炮

兩兄弟

真 根性

冇AP咋呱

土杖都夠打到劍聖重傷, 但係有可能打唔中

今日隻土法同彩花都生生性性

對面追上黎，molamola

指揮何在

今晚算係咁,暫時居然得兩條友撞咗牆,就算輸都真係實力不足

完全唔知打邊隊好

等雞,對面5隊,我地好似8定9,實有雞執

收到

全部rain，土法，點打

見到啲光戰同牙Rain就感覺好似俾啲汁男望住咁

光戰先難打囉 屌你

真係好多3分

棄驚撚又收咗108 Rank皮

好過撞牆

今日係咪又有奇蹟

仲有兩隊

得返隻土法 無啦

最後兩隊,應該全清ed

好驚對面全清我地

光戰牙Rain 公廁組合

上咗巴士好眼訓
是但搵隊撞咗
一滴血都扣唔到

一真上呀,66

日日都大奇蹟日

一真打埋之後6條友圍1隊

打走啊rain，之後大家打103

會唔會6條友都圍唔死103

dr.D打唔係好d?

Dr.D已經1動咗

我撞埋去？

有可能

全部撞落去

係好事, 好少見

消到光戰個LB就得

活性孔rain+光戰
rain d斬擊技招招都勁 有埋ap

你滿血,好似最後一刀好啲

今晚係打得最好嘅一晚,個個都識揀隊執雞

又要豬

已經撞咗

大奇蹟日

真，運仔最緊要

撞左了
應該圍唔死佢

唔係真係圍唔死掛

邊個先呀
我入去送ap架咋喎

黑警打可能圍得死,但睇個樣佢今日應該又唔會打

有冇人消到佢個LB

我入去呃下AP啦

Rain?冇咗LB啦,不過會長你等多陣先,睇下黑警打唔打

會長撞得死佢隻牙rain可能其他人就執倒雞

點解唔係其他人撞死隻牙RAIN 會腸殺埋佢個兩隻

佢光戰冇晒吸仇技Dr.D可能有希望?

黑驚應該唔打

會長明顯驚光戰LB

因為其他人得一兩隻, 分分鐘未掂倒就死咗

總之3次就同佢講再見

真明白我

屌
唔理你地
快快手撞完去共鬥做乞衣

我輸左會唔會好柒

1打1土法贏喇呱

棄驚撚撞埋去

1隻,棄驚撚土法同光戰單挑

我同你講, 對面無曬TP 無AP 都打唔贏真係會好柒

冇晒TPAP行埋去扑都扑死佢啦

隻光戰原來龍騎嚟,有啲諗法

完
又險勝一場

屌
早知唔入去呃AP
等到依家入去SM隻光戰仲開心

睇黎聽日先會豬

未完架,可以係和

真係打到同光戰1on1俾佢跳死咗

應該DRAW 我估

無可能

佢隻冰G都賊黎

得返2分鐘都燈

算好勁

條友好出名,打Raid肝神,之前唔係呢個公會

84 77

唔燈陣間真係DRAW 撚咗點算

我以前成日R佢場

可能真係DEADLINE 揮他

唔知對面又幾多隊冇打

如果大部分人攞3分真係穩

108 Rank個條友撞我牆啲高Rank好鍾意撞鳩我

最後贏定輸

對面有4條友冇打,如果唔係就DRAW,今晚超水準發揮

會腸又贏

守得隊殘廢隊

黑肉依加真係守唔撚到

-6 公會

日日都超 仲算唔算超

會腸真係燈力驚人, 燈到對面日日4, 5隊唔打

次次對面打我地都偷懶,我地控制唔到,只可以做好自己

可以幫定你地聽日講了

公會簡介

真係又負6，4隊冇打

有人打嘅感覺真係好

有冇人刷超級？

賭神好勁, 究竟點樣1條友1打3 守到隊水赤冰法彩花1動

運仔

屌,碌碌下到咗19XX 分,好險惡

再-6落去就升班
邊有咁順利 聽晚要還了

即刻lm
btw咩超級

日日對面都打少4,5隊,真係神秘力量

霸王電影彈

仲唔係一個龍跳殺晒三隻

冇可能再贏

會腸可能過咗12劈俾對面會長

呢句真係日日都見到

108 Rank撞我個隊係公廁隊嚟

佢隻土法用晒AP都係殺得我一次,鳩估sasayaki

係咪俾前面d人呃晒holy
俾閃隊恰

佢1動打我

光戰打光戰真係睇邊個光戰發揮得好

我話我

我係sasayaki吸仇Fake人走位,唔係都唔洗日日守到

遲D有ON/OFF 就完全睇運

33495

超高

真係神, 水赤彩花冰法 我滿血3隻都無信心嬴

上次打星之子都係,佢地打手向左走向右走,就俾我Lucia狙死晒

-2

-1

遲D個場大d
光戰放盾再LB
我棄了

嗰個攻隊係冰G雷鎗同冰法
可以跳得時間啱啱好

當你以為大家因為首位光戰都會直行,突然自家隻光戰向右行不過Fake到人一次就冇下次

應該唔會好大，大過頭啊伯未行過去就俾風槍收皮

4月尾有特殊公會戰,唔知SE有啲咩屎橋

90vs90大亂鬥

冇就開街

禁UR
限cost

我估3個公會亂戰

再唔係就5vs5

佢4月頭有提過限Cost呢啲,話係玩家俾嘅意見,詳細佢地重思考緊

限cost有機會

彈咗

75058

會長刷戒指

點輸 無睇

因為配音呢條女而家好高人氣,Feel到下次限定UR係佢

巴打我好廢 打夠五場就夠
用一開始個組合打 我手動應該過到

唔識放大

一真裝愛G應該會好打好多

我下場轉

今日打手動pvp遇到咁多奇怪隊嘅

咩屎

呢個組合好耐啦 1月巳經有人玩 教主後宮識玩
不過好廢 先殺左佢隻補就收皮

唔該咁多位大佬
痴到五場

我用rain好似仲穩

我隻土法打BOSS好廢

計咗下
發現自己要每日打夠一萬分
先可以換曬所有覺醒魂,碎 ,探索卷, 錘仔
即係差唔多每日要打五十幾場肝到

尋日我都係用rain打
入到去開兩次吸仇
全程唔洗打啲怪輕鬆被carry

搞唔掂

我太廢sor

會腸又要出動絕技幫人升隊

伏刻無RESET, 上次打咗果啲唔駛打

啲課長肝得仲勁

唔怪得完全冇見到個post有人提
因為得我一個要肝

每日刷2500 缺個隻料先換 覺醒魂同屬性碎真係唔係好缺

棄左 可踢

可錫

打klm

洗定個春袋等會腸錫啦你

我都肝緊

光戰件甲差勁多塊30塊合上去既料

杖同今次把鎗就差勁多5塊合上去既料

可唔可以平均少少

Cow 咗Tifa

又COW 女

2 小時前

已棄

成個公會棄

星期六日 一定去晒cow女

今晚希望猪少當贏

mmm係咪入會？

你對上個個冇反應應該棄咗

今晚轉陣 預我0星

撞牆王係我

你下下2打3 gun唔到

今晚應該輸啦
呢隊我細細個就聽過佢個名

對面同野武士打和琴日

打條毛咩

5個百幾rank

贏1004成條街

琴日6,7個你地贏左喎 5個算係下欄野

會膠又要燈到對面一半人唔郁

冇可能，你睇下佢地次次滿分打足

今日當放假啦

二公子己READY

黑肉唔記得轉技
預我0星

今晚有奇跡都冇用,呢個係真係再上一級嘅公會嚟真係想知呢隊嘅防守隊去撳開あゆむ條片應該就會搵到,輸少當贏

あゆむ打到嘅隊已經唔係我地可以-6打到嘅領域

反燈術嘅手法層出不窮。。

有自知之明姐,單係屌打1004呢點已經好大分別

對面今日可能5個唔郁

要15個唔郁先攪得掂

留名今日-6 + 超超超水準發揮

依隊好明係紫級隊

睇埋對手啲物魔攻已經高過晒之前打過啲

咁快撞曬

完了吧

畀風斧超根性一吓範圍技殺咗
on9的嗎

隻rain第一步剩係行，唔識開盾做乜撚野

第一動入到去已經有人打到半殘
浪費左

今日個AI好fail, 弱智走位卡響隻坦前面
等會長出馬

有啲隔離會嘅唔明狀況係到9up

等緊會長支援我12pack提升戰力

+1

我唔明點解可以第一round乜技都唔用剩係行

劇本係咁

唔夠打都話，明明贏硬，隻濕鳩ai 唔開盾變輸

有人唸緊咒幫佢落buff?

唔9up你地邊有得反燈

第一步阿妹放盾，但平時都係咁樣，到rain佢就識開盾先行

咁你都唔洗晚晚講架,煩唔煩啲

睇個勢9點都唔使就俾人全清

我以為係你地晚晚都講 我都係幫手講下

我地公會自己圍內燈下抽水有咩問題

係啦本身都講咗冇得贏

誤會咗sor 見你地日日都講以為係潮流

咁呢個討論區你地一個公會用哂啦我外人唔插嘴了

有冇D素早調錯咗
如果阿妹唸緊咒但未施法就到牙rain行
牙rain就唔會開盾

真係兩個級數
佢地應該穩企20名內
我地近排-6先衝到上黎

今日二動打左隊 闇盾+光盾+黑肉
個闇盾既輸出嚇親我, 一野打我劍聖3000
早知唔揀佢 低估左以為坦無輸出

不嬲討論其他野都冇咩問題你晚晚係到抽鳩我啲理性分析真係好麻煩

理性分析冇人信

我打隻風斧都一嘢斬我牙rain 4XXX
平時劍聖斬我最多都係扣2000

頭先第一場我隻光戰唔夠人快都直衝DASH入去 差啲賴蕉

今晚要對面10個唔打先有機會贏

幫手燈你都視為抽你水轉咗公會姐 唔洗用惡意眼光望我

本身都冇惡意,但你晚晚Loop個一句你覺得好有問題咩我都唔係燈,晚晚都係理性分析緊,係你地當我燈

咁事實呢個禮拜對面打足既真係無個夠打

笑下你地每次遇強敵都贏到就叫唔信你理性分析

所以咪笑下囉笑你地輸就話姐 笑你地贏都唔得

情況同燒山一樣姐次次話佢燈都係講笑抽水 人地不知幾有學問

真係要對面10個唔郁先有得贏

因為你今日冇主角威能

運氣都係實力嘅一種

會長幾時俾錢

因為你冇賜予我力量

今晚拎到60分都當贏

其實我都想燈，不過今日真係冇可能

44 vs 66

就黎俾人清晒

我地已經撞咗7個

已經5個0兩個1 兩個2 3個3

3個0以上已經係唔掂架啦重要5個0咁多

TM1 2 兩個主戰力都撞到啪啪聲

贏輸都係睇撞車姐我地琴晚撞咗11.12個
我唔係針對F巴抽水覺得幾好笑姐 次次講完就贏到 要識運用呢個技能

係,佢兩兄弟已經係我地勝利指標

同燒山要講中共會繁榮一樣

睇黎大勢已去，我想試下撞89個濕呢打

86，sor眼盲

執完再打啦,拎多啲星保牌都係要嘅

光戰+兩隻回黎

加上我重未夠牌換彩碎,可憐下小妹都係要

我斬咗兩隻牙RAIN 比會腸12PACK 發揮架喇

好啦

睇黎睇去得佢比較啱打 其他都剋死我

48:78 真係60星都當贏

要拎8成星目標係68

不過前幾日變咗真係燈我都覺得好好運

唔好有啲不切實際既諗法

我對棄驚撚有期望

我得返咁小血應該都係會撞

64得唔得

冇咩意義,要7成/8成/9成先係實際嘅目標

潛水lu 外人連抽水笑下資格都無

諗緊ON/OFF 係咪關曬啲速射DOUBLE SHOT 毒針奪襲刃佢

對到你地打細力啲

又玻璃心

係受到傷害了

帶返頭盔先 我地唔一定贏琴晚見到十幾部車連環相撞心都up埋

有好多野想試

特別係副職技配置

點解會撞得咁多？

俾角色剋？

係啊
OK既話我就退左依家個會

要關撚到技我隻光戰先有TRUST 用

唔知 送完外賣一開就見到

退啦,怨XXXXX順便熄咗個置頂佢,佢唔入DC搵唔到佢就由佢

54 vs 79
豬了豬了

我唔記得轉技
TM1好似輸on9 AI

唔止光戰

好多角要試如

大王子sentinel

冰劍斷絕

出到未出過技已經可以再組攻守隊

猪少當贏

等緊你保我220塊獎牌

光戰首先要關撚咗招瞬移斬佢

同如果真係咁撚多雙法光戰轉魔劍玩魔坦

你地唔係有指揮？

唔識打 隊隊都咁勁

理想:個個人都聽指揮 打得好好 無人0
現實:無人理tg 個個8點半前就托海送豆腐趕番屋企訓教

廢果啲比我呢啲小薯打咗

光戰+劍聖點打得落手
隻垃圾rain俾劍聖打到啪啪聲

107個隊活性孔黑肉配愛誓 如果一早知應該好多Holy侍候

係咪姐係叫我打
我打架啦

唔係

我9up 為咗小妹個220牌你撞咗我會嬲

其實佢移斬係ok，如果唔係早出既話

正常

現實係放Stop斬都好過閃現

stop斬好屈
成日都畀佢stop倒

Stop呀Rain好似必中咁

有咁好咩

邊個撞左107
入到去隻黑肉得返半血
其實滿血我都holy秒到

棄驚撚真係搞掂107220牌有著落

Stop完之後對面=成隻野廢咗,你想點連Chain就點連

有人撞左落去打左黑肉半血
浪費左

無啦啦變咗7隊打6隊

睇嚟280牌有料到

搞掂69分

有, 出親都唔駛郁, 必死

rain果然係垃圾

幾時nerf 9隻垃圾光戰

如果想試下過唔過到70分就睇下剋唔剋到對面既角再出手

今日表演已經好好，感謝

過左啦

有後勁9成星睇落已經搞掂到手

每人斬多隊咪84星囉

冇乜可能

講就易,100 Rank個隊睇落冇人打到

大家條野都長大咗，倍感安慰

棄驚撚有魔防rain又好戰

唔似勁喎
我覺得我會贏

其實可以,反正都全清唔到對面,等棄驚博下都好

上

我覺得can win

你要話睇你撞牆 咁先有勝算

80係劍聖rain彩花，rain位應無變響中間

所以輸了

當我無講過

輸冇晒AP同Holy

目標76星,要280牌XX零加油,我做啦啦隊

87換左隊睇唔透，估有黑肉，仲有隻魔估唔到

佢攻隊有紅茶，不過單係紅茶魔攻應無咁高

風見鳥對晒位, 打93都贏啦

其實睇返あゆむ直播就知,但是但啦

一係打93一係打80既啫睇黎

佢早兩日有打呢隊

93雙火,我地啲水隊去晒邊

係，我就係淆呢點

都話會腸啲諗法係寧捨唔同

93重要兩隻識回血

大劍職BUFF 咪有水隊囉

賣咗你豬仔,XX零 差1星加油

追左片都睇唔到咩隊

打到依個分真係勁

大滿足

冇所謂,你撞落去重有風XX執雞

sor troll 咗
唔記得阿妹有白魔

得返我.....

今晚食粥食飯睇你個1星

我打100啦，應該好過打落80滿血既

係怕隻基加俾呀妹一下電死

牙rain會一吓燒死冰劍

打80都殺唔死中間隻rain, 一陣彩花復活

你基加有回血,唔會直衝喎,可以一戰

冇晒AP應該OK掛

清左

勁

78

雖敗猶榮啦 逼到呢個分

唔係我同TM兩兄弟撞咗可能真係有得和

3星0死

滿足

到半jer年應該個個識飛

TM2守5隊

下次有機會再撞呢隊可以針對啲就有機,今晚真係算係咁,後勁幾足

對面上紫組好啦，唔洗再見到短時間內

冇得gun

不過對面撞5次都清我地，對手太勁

你地防守巨貢獻

佢地有2隊冇打,真係級數分別

會長都冇打

聽日土法就99LV, 打佢老味

咁都R到280牌返嚟終於夠牌換彩碎

咁串

扣29分已經話俾大家聽對面太勁

TM2打到第三場死咗隻, 仲可以完封人地個一動100LV係咩玩法
幾時先肯整replay

有冇人想刷

粉lin / 風槍圖？

想睇replay多過自己打

其實好多人會放上網記低自己過程,但有啲人撞完就唔會放,好似上次utube咁,撞完TM2唔放過程上去

報喜不報憂嘛

睇清楚原來TM2擋咗RANK91一動, RANK107一動, RANK100一動同RANK93二動
最尾第五場先死晒
有神快拜

重要用錯技,冇上防貫通

兩個團都lm

兩兄弟玩咩多

退左

粉lin LM
啪曬體水刷完想R協力

跟風槍

粉lin

87964

你係唔係我地HKFFBE分會到

人呢

即刻到

痴線
究竟點解可以守到
仲要幾隊都有holy
好想有replay可以睇

個黑肉用緊獲得ap up同加move加素早
正常應該用加回同貫通

仲有冇人刷粉豬
我開多隊

我個隊都未滿

ff7拎完白金好空虛
而家唔知玩咩驚好

正話反應好熱烈架啵
而家又無人?

白金

想同做係兩回事嚟

用咗六七十個鐘
都唔算難拎 係有啲位麻煩啲

聽日試裝活性孔俾rain
預我0星

但我已經啪左水 冇得返轉頭
71701 粉豬2倍 冇人就開街

me hit

可能行得太快又唔係100%回所以用雷無用holy

71701 粉豬 - 2

沖完涼john

DLLM老因中魔人
踢了

Diabolos?

係收收埋埋

黑暗兵法

早幾日咪講咗抽咗8K石

我開住街先 你沖完想打出聲

R8未

差2萬幾

走左啦

55075

Last

奶力未last喎
你今晚食自己?

thankssssss

Thanks

開個信箱收到5萬石係咩感受

我呢邊粉珠隊仲有一個位

條女喺床等佢你話你刷粉珠定摷女

摷條女粒粉珠

好多白珠但無粒啱駛

係 比人捉到

睇唔明日文
咩事？

要加油啊

依啲係做馬啦
無諗過會抽中

之前官方係Twitter搞咗個抽獎，retweet加留言就有資格抽
暫時係留言見到中獎嘅2個日本仔平時都有出吓tweet宣傳隻game

無問題呀！去到大會要再加努力呀！加油！
公會戰再碰頭

又中

但係我都係無DEATH MACHINE

Death Machine 呢啲辣殺，俾會長嫌棄

無點研究 佢應該係坦向?
坦向魔像個位好穩

眼訓 射射

魔像15防+15人殺/25刺抗 / 10素早
Death Machine 15防+25射抗 / 12素早
不過最坦肯定係等亞歷山大

thx curry

會腸話光戰招瞬移斬幾好就知佢識波

Thx

本身去到執水晶然後瞬移返去人地隔離

中咗毒今年冇E3,幾時先會公佈Part.2

又解包咗啲未來野,你想加密定就咁放出嚟

直接喇

等咗好耐

又唔係劇透 加咩密

FGO 有人唔想睇解包野,慣咗加密,預告定先,係有Cloud data,只係唔記知幾時出 我整理晒先,data量太大

呢次解包其實幾有趣,連UR裝備都透晒,未來更新動向,新角之類

之前唔係話SE做過野黎 無咁易解到包？

收咗皮啦,我用pkm個邊個Tools都解到唔少係冇其他人咁勁姐,我Feel到班IT狗可能已經解到晒但唔放出嚟 不過太猖狂SE一定會做野,FGO個邊已經加強晒保安

啲UR裝都幾靚

睇嚟係時候學打code了

而家果件UR袍都幾靚
但係著唔到上身都無乜意義

出文未...仲等緊大佬happy share

聽日先啦,我要將啲文字配對返先可以知道有咩新野,垃圾SE全部Short form,連個條送嘅新女都起名做MNR

我都想知
而家中哂毒係到心掛掛

有隻加AP同TP嘅戒指 護腕

有第2件Trust 武器嘅數值

Feel到會改,但冰法把Trust武成270魔力

barrier系既技能係咪食夠次數前都唔會消失?

回數嘅係

有冇話咩條件先拎到第二件trust

呢個應該官方都未諗到 或者我未搵到,呢個搵Data難過FGO太多,隻Game太複雜

暗拳件Trust拳係最強武器

究極道具人
集最強trust於一身

角色可以 "進化" 唔知咩嚟

我加Member貼晒啲圖先,文字我重要慢慢睇
裝備 :

道具 :

又係啲呃錢野黎
俾多啲素材開等級上限掛
或者開多個星盤咁上下

搵到個AI設定位,廢到一個AI設定多用

應該係令到隻角是身上少布啲

咁男角冇人用啦
除咗會長

我搵到晒啲召喚獸上限數值可以完善個Excel了

遲下召喚獸可以二次覺醒到 3星
我連3星上限數值都搵到

點滿星盤不是夢

開拓女性玩家市場
啲腐女見到大王子同二王子兩個唔著衫可能會好興奮

我搵到晒啲裝備嘅升數值機率

越高+數成長率越高係真的

咁啦,你地想知邊件裝備嘅成長率同埋升值機率 我再答

定還是我入晒Excel,但可能需時

未出嘅裝備都有晒數值睇防射UR頭 減回+防

UR設定第2件 Trust 武器 係分類係 普通武器類別
所以似打塔拎不過唔排除係未實裝所以亂分

SE 呢幾年好似都會係E3 期間放片上Youtube,唔知今年有冇

個excel喺邊
好似未見過

就係要人殺

正

咁多靚裝備，se真係識玩

可能係可以進化？

唔係頭版果個咩

係， 好想然型咁行去最大射程 然後跳番埋去

想問下公會Set防守係咪全部會員加哂落去？

唔明你問咩

公會會長咪可以set公會戰防守隊 係咪要set哂

呢度set ，剩係可以set 一隊

通常都set晒的，不過次序都有影響
例如如果你係20人公會對18人公會，咁你set排響19、20位個個防守隊員就唔會被列入防守方，進攻則不受影響，照20人打18人

利申：好似係咁

佢指排隊 要搵二公子

呢幾日公會突然冇哂人打
對面得個22分都夠嬴
半週年可以點樣救亡

入過第二個

出隻唔著衫既醜女好鬼趕客
出隻型既男角好過亂咁出女

個個月都咁CHUR 好咩

根據個表 下隻新角就要chur了

冇話好唔好，se隻rs 一開始都已經一個月5， 6隻咁上都有支持者
一個月得2個ur角係好佛，但係出得差就好明顯少左人，要少心啲出

你係日本啲公會？

連登唔知邊個休閒公會，太多公會

唔係得我地同hkffbe，+

早期好多人開，多人玩唔夠入
我好似好早就開左拎石，2月支肺先開始玩

老因個fd咪有個休閑公會

我地重有個水木林等緊 excel表

一係你問下hkffbe

我個FD 個邊 戒丁之前個會

明明早幾日都4X 星明顯5 6 日現充日無人打

暫時仲夠2000幣換彩石，睇下之後點發展，如果有正pool 開個分身入去幫下手

咁應該係果個，突然由4x 跌到12

bluestacks 好似掛到COOP?

Hang 架會

今日單人刷咗幾個鐘暗素材無HANG 到 之前用nox 會HANG

尋日打multi 見有條友，好似係host，不停係咁出emotion ，多數係用緊按鍵精靈自動刷

好多電話都有內置
唔一定模擬器按精

屌
事實證明係冇人睇第一版

你冇睇姐

唔通好似FFBE咁開7星醒覺

痴根呢幾日土法碎片係商店完全無
之前仲20碎一日，而家一日兩碎

過咗活動就少

過左活動除非神運, 唔係正路係唔會見到

過咗pickup期不嬲都冇架啦
唔係駛乜趕頭趕命咁刷突發商店

可能新玩未熟個制度

又排左個新隊型, 今日0星

未到6點

0星但係守3隊
信我

土法4千2血了

dllm拎黃金劍啊rain普攻仲低鳩過土法
真係做乞衣都覺得唔好意思

冇專用劍牙rain=垃圾

今晚又要猪了
對面近幾日連贏四皇千年1004

剩係第一日出過1次Ssr 女碎，中間個格9成係條ur 癲婆
狂刷商店都冇出過又係主要得條癲婆，究竟ssr有冇up
下次唔抽等歪算

第一日玩呢隻驚？
想要果啲就唔出係定律黎

今日雖然冇琴日個隊咁過份

但係應該都要猪

就響一個鐘前先見過呢個團啲片，仲心諗都唔會撞到睇下就算，點知......

本應係唔會遇到
係我地無啦啦狗屎運爆到上千9分
而家要還了

冰槍同rain 個陣成日出，買到要掘石, 好快就夠4突
ssr用少啲碎想3突都唔得，已經日日打足3碎

日服仲有無團有位? 休閒團都得
舊會得留平均7-8個人出席

又係呀邊個邊個個friend個會？

開服個陣隨便找個HK團入,
團長都換過幾個(無登入自動換), 又唔踢走唔登入既

仲有11個出席

其實長玩既可以留定名入excel等

又可以問下hkffbe幾時有位

唔嫌棄可以去我地分會先，有活人打公會戰的

啲member有login 玩，唔係棄，但係唔打公會戰，好多lv 99，啲人唔弱，如果自動打哂2場最少可以上返銀

係！可以！我地可以收留無團入嘅巴打先，到時再好似mmmm 同 水木林咁 就選擇去LIHKG 定 HKFFBE
大家用方法留住有心玩嘅巴打先

聽晚入, 現在過緊冷河

自出自入就得，唔洗申請

土法成日一次過用哂兩下盾
出on/off技都唔知解唔解決到個問題

應該可以試新野

過埋今晚冇人打就轉會

已撞，謝

cow女日

係咪日版多人玩

日版我地3個會80人到

國際版近期出都有3個會，不過好似幾多人棄

就咁諗應該就解決唔到
應該得ON同OFF 兩個選擇

想請教咩首抽好

FFT

第2彈,笑4

出アグリアス

終於有合作女角了,唔係Gay Game

繼續佛系，正

兩隻男角個樣會唔會路人左少少

三個新角
アグリアス
ディリータ
ムスタディオ

傻的嗎, 我隻土法又一炮打空氣, 一炮打死自己劍聖 我屌

半週年？

唔係,22號開始

4月22
半週年係5月

等下個pool先抽會好啲

因為新手最好抽當期有up既pool

買首抽建議嗎

左上同左下

土法真係傻鳩角
有時候仲自己鳩衝送頭

唔好買，會俾人攞返個acc

隻女角アグリアス人氣重高過Ramza

反骨仔

等睇免費角

左上右中

開始一個月一次合作

仲有幾耐先轉公會戰場

每個月轉一次你睇模擬戰時間就知

咁姐係遲下會出埋右邊

如果アグリアス係送嘅話就不得了,但通常都係送ムスタディオ

第二場撞

不動無名劍 個名好正

遲係

我用咗咁耐都冇試過自爆

個AI係鳩鳩地,打Arena對面隻土法成日炸自己友

可能冇送呢

我都未試過地圖炮會自爆

上次送加夫加,出3隻角我有信心會送一隻

我用左兩日都無咩問題
係魔杖防盾連出on9啲
但都唔至於會tk自己友

土法先會

好似1-2個月送一隻ssr

係會TK,直頭係隊友未行動佢就放大炮TK

特別效果

我可能就係你對面果個

咁我又未試過, 我兩次都係施法中, 跟住劍聖行入去自殺

不過招大炮其實冇想像中痛
Holy痛啲

劍聖徒弟？

唯有諗下改變行動次序希望唔會再出現
另外SSR有張減100唱既好岩土法用
但係抽唔到, 抽到都有排養

睇咗條片,アグリアス同埋25仔都係有LB

不動無明劍

又要爬塔

開40f未

我明明撞到隊106 3隻殘血

Event塔嚟,唔知幾層

好似右邊條主角幫左劍聖老野，一齊打柒左邊條友啲人
太耐唔記得

威力倍率同HOLY一樣係220%
HOLY打闇屬勁
大炮打雷屬勁

有冇rain把劍

右邊條反骨仔應該係ff史上最仆街奸角之一，需然唔係boss

有人貼左未，未追po

土法屈到
打兩隻除咗牙rain隻隻埋去射一炮就殺咗, 仲識順手幫自己隻牙rain補血

未

機工士似免費角

唔睇圖齋睇個job名以爲係engine仔

同人不同命, 我隻土法簡直係垃圾屎

不滅の闘志
燃え立つ体
我中曬

但D招睇落幾威猛

同紅茶都係見習戰士,但係個logo唔一樣

可能夾唔倒近攻角?
我係牙rain+黑肉, 打唔倒自己友都好正常

燃乜乜乜一出已經講晒100%係伏招啦
不過好快有得on/off

大家都有投石

認真 , 見親Team kill都係劍聖 Ramza
可能內置FFT Killer?

不滅唔好咩，試過幾次靠佢1hp 反殺對面

希望啲冇劍聖嘅快啲練番隻劍聖
咁土法一炮流就會越嚟越勁

點解你會升左jump move+1果招
我見你出左2次

原來土法未換返招被動，唔怪得秒唔到隻黑肉
btw, 個ai真係唔撚知咩事， 一係土法唔用holy, 一係 rain唔開盾

如果係送既活動角
免費遠攻已經抵屌

自有初始技黎架喎
全世界打緊交 佢會出呢招BUFF自己

去咗放火咪唔開盾囉

我冇升過 都冇出過

真,送隻遠攻嚟玩下好過係咁送近戰

我學咗魔盾之後就未出過

今日勝負難料 大家比心機

好似剩返個啲冇隊公廁,有機

睇返fft ,機工士應該主力玩debuff

足を狙う 200 武器依存 1 ドンムーブ
腕を狙う 300 武器依存 1 ドンアクト
邪心封印 200 武器依存 1 アンデッドを石化

成條片得佢無大絕畫面，希望真係送

不過都有可能係抽,始終新個張合作V卡係送

唔知有冇89劍聖會係今次整上99

傳說中既劍聖碎pool登場未

咁仆街，想知

可能真係有了

真

唔係今次，琴日果場無錄，無人打都唔識用技，剩係行

2個都見習

70cost

咁5月出ff7有機

有無tifa先

tifa 100cost啦起碼

之前實驗過如果有人放緊盾係rain到(詠唱緊)
rain係唔會出吸仇 淨係會直行
正常如果放完盾先到rain行
佢就識出吸仇

如果出FF7就係課既時機了

N卡我都會突爆，幾多cost唔係問題

其實cost暫時有咩影響？

除咗100cost = 啲碎貴一倍之外都未有咩影響

土法AI伏操作
NO.1 有HOLY唔用放LB打唔中
NO.2 大炮打空氣/TK
NO.3 企埋一邊放move jump+1
NO.4 用哂兩次魔盾

22號會Fix盾連續放同On/off 技,捱多兩日環境又變

講左會fix盾？
我仲諗緊佢連放我on又唔係off又唔係

會,Bug list咪列咗連續放盾係bug

今次個POOL咁多角色,
商店碎片位爭餐飽

智障女慘變Condom連登入送碎都冇佢份

消費碎又得7日

特登整出嚟俾人儲錢課FFT/半周年

留石轟落半週年算

過幾日就變咗同FFT爭碎

好在你有提,咁搞法都係放棄唔抽算
加加埋埋成6個角色PICKUP

國際會唔會同步FFT合作
仲要出晒所有角

其實FFT畫風同衣著我都幾鐘意
但無石
可唔可以buff下Ramza結束呢個回合

今晚應該輸咗,後面打啲人直接撞牆冇執雞16打12變而家8打9

唔可以

我係廢到雞都執唔到
打3隻無晒AP都只係殺一

黑肉留俾我地聖光隊啦下次

22號計返我地呢邊都岩岩出新pool

睇返係時侯出啦
可能真係同步出晒

屌你老母

佢個Art同FF14差太遠, 認唔出

執雞小隊仲唔出動

對面啲剩隊清咗先，再打一隊滿

我冇咗冰劍只可以執雞

撞到咁慘嘅
睇嚟今次又要豬喇

Dr.D執埋劍聖都應該得

執咗兩星
三隻滿血等緊雞執

.gun

俾劍聖劈到一仆一碌

83個隊?
等我諗諗
啱啱用曬兩招holy

已經比人執咗

冇咗啦, holy有三吓
你又有主角頂吓, 本身最啱打

屌佢老母, 頭先我第二場隻撚樣光戰應該打我黑肉0% 喺正黑隔離息吹+放吸仇盾

我執咗SOR

唯有希望對方都一樣撞牆, 唔係留力

有咩所謂
我驚自己唔夠holy用反而比對面收皮

6隊對面

有冇剋到對面角？

我三隻滿血入去都俾佢打到一隻殘血

已撞

DR D/一真應該可以執埋隻98

全清唔到,撞得太過勁

好好奇你打果隊點撞

67:67

得返雷鎗光盾9成血，有無邊隻想小弟我去磨下血消技？

光戰不嬲屈

佢地有指揮,睇住嚟食

你幾時整咗隻阿妹

不嬲都有練開周回用

一係我打埋個2隻

你地睇下打唔打到其他

一人打一隊就得了

隻水赤法好煩

84 X際 劍聖光戰冰法
84 sub呢 劍聖男主彩花
96 光戰土法rain

今晚還返晒,撞咗11隊

Altina 打唔打到剩隊？打埋佢

67:69

Ok

Dr.D執啦

91唔G

sor打緊錢關冇留意
依家出黎

今日會腸打之前無出黎燈, 一日都係會腸既錯

冇晒APTP畀會長執咗

步步進逼緊

比人執咗

隻光戰入去第一下就回曬血

我打咗啦

你地3個打多隊

69：70

以為佢唔打

69:71
緊張了

你地快啲打
我仲要執雞

fu 巴，dr d

75:72

91 我估土法黎

75：71

冇雞，打啦

6星咗啦,聽天由命

我撞咩好

91 or 84

subleader啦
搏殺倒一隻

91好似易打d

84 有隻劍聖佢應該好撞啲

又係緊張局勢

我撞咗去96

岩岩新玩, 加左goggle sheet 入面既大哥抱下大腿

96有土法

魔攻唔高又唔似，最後都係開估唔到

點解你要咁做

收埋皮

唔緊要, 原來refresh慢咗84一早冇咗

噁心組合

15妙

贏!

贏

贏3分
心血少啲都唔得

睇黎對面91 同96 要二公子筆記本

強運公會

見佢魔攻高啲
諗住rain可以頂下
點知土法一Qholy炸物死對面土法

好彩對面都清唔到

對面有隻114冇打
-6波never die

TM1又守4隊都未畀人清晒
痴線

唔係喎, 91有打96 打咗一場

明明人地惡到場場打足,今場又有人冇打,笑死

燈力十足

星期日又唔怪得人既

連燈

想問d 角色欠片點用, 儲夠數係咪可以換一隻?

唔得, 要有隻底角先有用

我地公會終於有30個人

又多個人幫手執雞

飛雲都守4隊